{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Home","text":""},{"location":"#inici","title":"Inici","text":""},{"location":"guia_didactica/","title":"Programaci\u00f3 did\u00e0ctica","text":""},{"location":"guia_didactica/#normativa","title":"Normativa","text":"<ul> <li>Reial decret 279/2021, de 20 d'abril, pel qual s'estableix el Curs d'especialitzaci\u00f3 en Intel\u00b7lig\u00e8ncia Artificial i Big Data i es fixen els aspectes b\u00e0sics del curr\u00edculum.</li> </ul>"},{"location":"guia_didactica/#unitats-didactiques","title":"Unitats did\u00e0ctiques","text":"<ul> <li>UD1: Introducci\u00f3 a la Intel\u00b7lig\u00e8ncia Artificial<ul> <li>IA forta i IA d\u00e8bil</li> <li>IA vs Machine Learning</li> <li>Machine Learning:<ul> <li>Tipus (regressi\u00f3, classificaci\u00f3, clustering)</li> <li>Supervisat, no supervisat, refor\u00e7</li> <li>Conjunts de dades</li> </ul> </li> </ul> </li> <li>UD2: Manipulaci\u00f3 i visualicaci\u00f3 de dades<ul> <li>Pandas</li> <li>Numpy</li> <li>Plotnine</li> </ul> </li> <li>UD3: Estad\u00edstica</li> <li>UD4: Regressi\u00f3</li> <li>UD5: Normalitzaci\u00f3 i reducci\u00f3 de la dimensionalitat</li> <li>UD6: Classificaci\u00f3</li> <li>UD7: Clustering</li> </ul>"},{"location":"apunts/02_manipulacio_dades/01_pandas/","title":"Pandas","text":""},{"location":"apunts/02_manipulacio_dades/02_plotnine/","title":"Visualitzaci\u00f3 de les dades","text":""}]}